【胡椒/黑椒撚】有無巴絲好撚中意食咩都落胡椒黑椒

如題
無論食中餐西餐都好 都要落一通黑椒 無黑椒就落胡椒粉
隻味真係好正 尤其係黑椒
嗰陣特有嘅香味同埋辣辣地嘅味道真係令人欲罷不能
搞到我次次食野都要灑勁多 最好就鋪滿整個平面
但平時同屋企人/朋友食飯都會被佢地用奇怪嘅目光望住
有無人有類似情況

成日比人話重口

食火腿通唔落胡椒粉不如唔好食

我都係 但轉頭佢地自己又起勢咁落辣椒醬

瘋狂擰個舊嘢

落到變胡椒湯底

不過而家出左電動版 㩒個掣就會出 無得再起勢擰

冇咁先進
手動落先有大廚feel

瘋狂落

無人喺屋企自己煮嗰陣會倒一大炸落手 然後用手指頭捽住灑落去

屋企煮雞湯底既餃子雲吞, 一定要落麻油,XO醬同大量胡椒粉, 食完好暖

有牛油落牛油，冇先落胡椒粉

打孖上